唔好當義士係condom

唔好忘記政府喺6.9百萬人遊行之後完全冇讓過步，佢哋之所以去到今日進退失據既地步完全係因為6.12義士流既血。

老實講，當人衝既人都有被捕既心理準備。非法集結？預咗，但一定唔係暴動罪。

衝既大學生，甚至中學生都唔撚係鬼，全部都係香港人中最熱愛呢片土地既人。求下大家唔好放棄抗爭，唔好放棄呢班年輕人。

6.12冇人暴動
撤回逃犯條例

冇人係暴徒

黑警才是暴徒
屌你老母

推

一個都示不能少

發起救救義士大行動！

6.12冇人暴動！撤告暴動罪！

可能係班犬非法集結
暴動係謂緊班犬

得警犬係Condom。

612冇暴動，冇condom

岩

推到政府繼續割蓆

push

重有69啊，當日黑警捉左三百幾人話保留追究嘅權利喎

其實捉得既都唔會告得入暴動罪，掟磚果d應該捉唔到

一個也不能少